[選擇題]想成為邊種巴打？

- 前半生努力裝備自己，不聞女色，大個做到有錢人，大把女圍住你過下半世

- 前半生風流，20幾歲已經溝過食過唔少女（靚女），但係人到中年，事業無成，老婆走埋佬

呃正皮

風流得黎唔娶老婆咁是咪可以風流落去食女先

前半生努力裝備自己，不聞女色，大個叫做餓唔死，但都係無女

現實啲啦巴打

前半生風流，20幾歲已經溝過食過唔少女（靚女），大個做到有錢人，大把女圍住你過下半世

幻想下得唔得

做女人最好

升中四了